原來放低真係咁難

自問係個拎得起放得低既男人
直至上一個...
未試過咁掛念一個人
過幾日就係我地當年正式一齊既日子
真係好想搵番佢
但我知佢已經唔再想理會我
依一年發夢又見到佢聽歌又諗起佢
好辛苦 放低幾時變到咁難
我地應承要再睇多次星空
我地話過唔會離開對方
唔知佢有冇諗起我

香港就收皮啦仲掛住放低

時間會沖淡一切
btw
被愛很幸福 愛人很痛苦

放低一個人真係一件好難既事

Same ，但可以只係心有不甘

可能

分手一年 淡左而分手
中間有識第二個 但最尾都係諗番佢
人真係好犯賤

分開左年幾，以為已經放低左，但完來仲未,潛意識仲好掛住佢........

可惜人地一早唔愛你 唔記得你

分左6年有時都會諗起

如果對方重拾生活，忘記你反而更開心自在，你係咪應該替對方開心呢？
愛不等於擁有，但人仍然思念，希望能有緣再續 😢

聽到都覺得sad 😢😢😢